有有巴打同我一樣射完篤精就對條女冇晒愛意

之前叫個ex上我屋企
佢上之前我仲好期待佢快啲到
仲落樓下接佢
上到嚟之後就梗係摸嚟摸去摷嚟摷去
成個過程都慾火焚身
覺得自己好愛佢
但係一射完就冇曬feel
自己走去打機
連送佢落樓都冇送，由佢自己走

打完飛機好空虛

btw, 冇屌到，用其他方法射

叫雞

吓？

不叫雞

你都冇女

ex

進入咗聖人mode

條女陰公俾你當肉便器
女仔需要事後的溫暖同錫錫囉

我射完有嘴返佢同佢講我愛佢

樓豬振夫鋼!

調返轉 扑完會另轉身自己瞓，唔想有人阻住晒

收到風話你腎虧喎

On9
你叫佢俾我屌，我示範一次俾你睇咩叫威風凜凜

扑完都攬下再搞多次

冇扑到

pish